屌你阿fish同張錦程對戲真係好撚好睇

啱啱港台31個套小品劇，以老帶新，半個鐘轉承起合，咩都有齊，真係完全超越TVB d行貨劇